有冇joji同好

Joji之前係youtube 痴線佬始祖 filthy frank, Harlem shake 係佢帶起，就算pewdiepie 有一期都係參考filthy frank嘅形象去搞笑。冇人估到filthy frank 突然宣佈轉型做joji 出啲認真歌，有啲人好反對，但我就覺得佢嘅另一面好有魅力，啲歌好有feel,有一種頹廢悲傷嘅味道

Will he-joji

佢fried noodles歌詞其實講過佢唔想見到自己繼續唱落去
No homo, but seriously I'm getting faded
And my life is like my vids
Low budget and underrated
Kids, the only way to succeed
Is to chip away at the soul
And hope by the time you get there
You ain't singin'

首fuck yeah J到我出哂血

反而我覺得佢係唔想整搞笑嘢
In an interview with Pigeons and Planes, he said, “I‘ve always wanted to make normal music. I just started the YouTube channel to kind of bump my music. But then Filthy Frank and the Pink Guy stuff ended up getting way bigger than I thought so I had to kind of roll with it.’

整音樂係佢一路以黎最大興趣 但係我覺得係youtube逼死左佢個show佢先話唔掛住以前D野姐

係咪yeah right 佢為咗依個mv 增肥又減肥

將真Pink Season我真係可以日日聽 而家搞果D音樂都係配合normie口味

依個真係佢自己先知
不過點都好 我都支持佢

係好正

呢兩首個人覺得幾正

Lemme lick dat pussy Lemme lemme lick that pussy

Shut the fuck up youre fucking cunt

有

i dont wanna waste my time

my jam

好撚頹好好聽 仲有聽pink season

佢啲sample取材好高汁 啲歌唔係鳩整

真係好正
我覺得joji依個人設係 非常長情敏感念舊 鍾意嘅女仔都係player花心 唔知真實嘅佢係咪呢

希望Joji多啲同Rich Brian合作出歌
得Introvert l同midsummer madness唔夠喉

My sad boiiiii

佢地把聲一樣咁厚 好襯

Sad is so sexy

深夜二點幾三點聽佢啲歌真係好正

我覺得佢做Pink Season係想試水溫 但驚比fans笑 所以都高質 本身有料

Papa franku

好撚正
邊個hurt我個sad boy我同佢死過

i cant get over you

有！！

係想慢慢轉型

佢似係一個有故事嘅人

係 佢之前入院
應該係因為咁想快啲做自己鍾意嘅歌

Give me reasons we should be complete
You should be with him, I can’t compete
好撚sad

Respect

依首正

原來有咁多同好！！
平時身邊都冇咩人知
Joji啲歌好sad好fucked up但好正！
好想攬住佢保護佢

前奏已經吸引我

係
仲要佢之前個形象係好chill好don’t fucking care
Joji 依一面就好敏感
個反差好正 個人好有深度

i dont wanna die so young, got so much to do

佢真係為健康改變咗生活方式

demon都正架

識貨！lofi
This is not a threat
I promise

定位冇咁死既
之前佢同higher brother合作Nomadic𠴱陣都有rap段hook